見大家咁悶，不如討論下對家仲可以點樣搞GME

我先，迫GME退市？

推

對家連政府都買起埋 美國平民可以點

如果係支那，應該插返一百幾廿條罪屈落間公司度
拉人封艇

停牌，要借左貨比MELVIN既當無數，SUPER